wytworzony dataset zawiera 30000 zdjec twarzy z odpowiednio 
pokolorowanymi segmentemtami, kazda czesc twarzy (oko,ucho,nos,usta itp...)
jest pokolorowana na inny kolor
kolory (b,g,r):
- twarz: 255,85,0
- prawa brew: 255,170,0
- lewa brew: 255,0,85 
- prawe oko: 255,0,170
- lewe oko: 0,255,0
- prawe ucho:170,255,0
- lewe ucho: 0,255,85
- nos: 123,0,0
- otwarte usta: 85,0,255
- górna warga: 170,0,255
- dolna warga: 0,85,255
- szyja: 0,170,255
- okrycie/koszulka : 255,255,85
- włosy: 255,255,170
- czapka/opaska na glowe:255,0,255 </br>
link do datasetu: https://drive.google.com/drive/folders/1GB_AHFJmkXcJnTVnqxuuvai9aJL1e6zS?usp=sharing
  